msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DCRM Front\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-08 22:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-18 22:00+0800\n"
"Last-Translator: Hintay <hintay@me.com>\n"
"Language-Team: Jacky <Jacky-943572677@qq.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: manage\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: install\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: system\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: bak\n"

#: commercial.php:130
msgid "Purchase Product"
msgstr "購買軟件包"

#: commercial.php:140
msgid "Package Protected"
msgstr "此軟件包受保護"

#: commercial.php:147
msgid "Package Officially Purchased"
msgstr "已從官方購買軟件包"

#: commercial.php:154
msgid "Allowed To Download"
msgstr "您可以下載此受保護的軟件包"

#: index.php:45 misc.php:25
msgid "No Name"
msgstr "未命名"

#: index.php:57 misc.php:35
msgid "Empty Page"
msgstr "空白頁"

#: index.php:63 index.php:650 index.php:985 index.php:1010
msgid "View Screenshots"
msgstr "預覽截圖"

#: index.php:92 index.php:676 index.php:1112 index.php:1158
msgid "Report Problems"
msgstr "報告問題"

#: index.php:95 index.php:663 index.php:1165
msgid "Version History"
msgstr "版本歷史"

#: index.php:98 index.php:294
msgid "Contact us"
msgstr "聯繫我們"

#: index.php:101 index.php:472 index.php:1351
msgid "Package Category"
msgstr "軟件包分類"

#: index.php:148
msgid "View Package"
msgstr "查看軟件包"

#: index.php:227
msgid "Add in Cydia<sup><small>™</small></sup>"
msgstr "在 Cydia<sup><small>™</small></sup> 中添加"

#: index.php:253
msgid "Add this URL via Cydia<sup><small>™</small></sup>: "
msgstr "請使用 Cydia<sup><small>™</small></sup> 添加地址"

#: index.php:266
#, php-format
msgid "<strong>%d</strong> packages in total."
msgstr "全源總計 <strong>%d</strong> 個軟件包。"

#: index.php:269
#, php-format
msgid "Last updated: <strong>%s</strong>"
msgstr "更新時間：<strong>%s</strong>"

#: index.php:281
msgid "Visit Home Page"
msgstr "訪問首頁"

#: index.php:365 index.php:747
msgid ""
"Donate via <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><span style="
"\"color: #1a3665\">Pay</span><span style=\"color: #32689a\">Pal</"
"span><sup><small>™</small></sup></span>"
msgstr ""
"前往 <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><span style="
"\"color: #1a3665\">Pay</span><span style=\"color: #32689a\">Pal</"
"span><sup><small>™</small></sup></span> 捐助"

#: index.php:381 index.php:763
#, php-format
msgid ""
"Donate via <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><img class="
"\"alipay\" src=\"%salipay_text_en.png\" /><sup><small >™</small></sup></span>"
msgstr ""
"前往 <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><img class="
"\"alipay\" src=\"%salipay_text.png\" /><sup><small >™</small></sup></span> 捐"
"助"

#: index.php:399 index.php:466 index.php:971 index.php:1212 index.php:1306
msgid "MySQL Error!"
msgstr "數據庫錯誤！"

#: index.php:447 index.php:1340
msgid "More..."
msgstr "更多…"

#: index.php:508 index.php:924
msgid "Source Info"
msgstr "軟件源信息"

#: index.php:529
msgid "Index"
msgstr "首頁"

#: index.php:532
#, php-format
msgid "Copyright &copy; %s"
msgstr "版權所有 &copy; %s"

#: index.php:548 index.php:1222
msgid "Invalid package!<br />Perhaps this package has been deleted by us."
msgstr ""
"無效的軟件包信息！ <br />可能是該軟件包已被刪除，如有疑問，請聯繫管理員。"

#: index.php:561
msgid "View in Cydia<sup><small>™</small></sup>"
msgstr "在 Cydia<sup><small>™</small></sup> 中查看"

#: index.php:604 index.php:1241
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: index.php:625
msgid "Download"
msgstr "下載軟件包"

#: index.php:778
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: index.php:818
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: index.php:818
msgid "Downloads"
msgstr "下載次數"

#: index.php:819
msgid "Last Updated"
msgstr "更新時間"

#: index.php:840
msgid "In this version"
msgstr "本版更新"

#: index.php:859
msgid "Changelogs"
msgstr "更新日誌"

#: index.php:889 index.php:912
msgid "Fold Comments"
msgstr "折疊評論"

#: index.php:915
msgid "Unfold Comments"
msgstr "展開評論"

#: index.php:1004
msgid "No screenshots now."
msgstr "該軟件包暫無截圖"

#: index.php:1010 index.php:1112 index.php:1158 index.php:1351
#, php-format
msgid "The %s function is disabled."
msgstr "管理員關閉了 %s 功能"

#: index.php:1015
msgid "Current Device Info"
msgstr "當前設備信息"

#: index.php:1058
msgid "Submit Your Request"
msgstr "提交請求"

#: index.php:1065
msgid "Request for updating"
msgstr "請求更新"

#: index.php:1071
msgid "Compatibility Reports"
msgstr "兼容性報告"

#: index.php:1078
msgid "Fully Compatibile"
msgstr "完全兼容"

#: index.php:1088
msgid "Partly Compatibile"
msgstr "部分兼容"

#: index.php:1098
msgid "Not Compatibile"
msgstr "不兼容"

#: index.php:1106
msgid ""
"<p><strong>The software package compatibility report is voted by the "
"majority of users, and we generated these statistical data, for reference "
"only.</strong></p><hr /><p>If you have compatibility issues after "
"installation, your vote, may be able to help tens of thousands of users from "
"safe mode and many other threats.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>軟件包兼容性報告是由廣大用戶投票，系統統計生成的數據，僅供參考。 "
"</strong></p><hr /><p>如果您，安裝以後出現兼容性問題，您的一票，也許能夠幫助"
"成千上萬的用戶免於安全模式、白蘋果等諸多威脅。 </p><p>當然，如果您安裝以後能"
"夠完美使用，也請您投上一票，它能夠讓大家更放心地安裝軟件包。 </p>"

#: index.php:1126
msgid "Your report has been submitted.<br />Thanks for your support!"
msgstr "您的報告已經提交完成。 <br />感謝您的支持！"

#: index.php:1136
msgid ""
"Please use Cydia to vote.<br />Each device is limited to vote for 2 times!"
msgstr "請使用 Cydia 進行投票。 <br />每台設備限制投票 2 次！"

#: index.php:1147
msgid "You have reached the voting limit."
msgstr "投票次數超過系統限制。 <br />請稍後再試！"

#: index.php:1176
msgid "Unknown change."
msgstr "未知更新"

#: index.php:1188
msgid "View This Version"
msgstr "查看此版本"

#: index.php:1201
msgid "No version history now."
msgstr "該軟件包暫無歷史版本"

#: index.php:1234
msgid ""
"Source manager can <strong>NOT</strong> solve the function problem of "
"package: you <strong>MUST</strong> contact the author."
msgstr ""
"源管理者<strong>無法</strong>為你解決軟件包功能上出現的問題：你<strong>必須</"
"strong>聯繫其開發者或設計者。"

#: index.php:1258
msgid ""
"If the package is a commercial package, you can contact the sponsor to "
"obtain commercial support."
msgstr "如果該軟件包為商業軟件包，你可以聯繫其擔保人獲取商業支持。"

#: index.php:1265
msgid "Sponsor"
msgstr "擔保人"

#: index.php:1281
msgid ""
"If you have questions when install or uninstall this package, please contact "
"the maintainer."
msgstr "安裝、卸載過程中出現的問題，你需要將其發送給製作軟件包的提供者。"

#: index.php:1287
msgid "Maintainer"
msgstr "提供者"

#: index.php:1316
msgid "Invalid section!<br />Perhaps this section has been deleted by us."
msgstr "無效的分類信息！ <br />可能是該分類已被刪除，如有疑問，請聯繫管理員。"

#: index.php:1330
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> packages in this section."
msgstr "該分類總計 <strong>%s</strong> 個軟件包"

#: index.php:1331
#, php-format
msgid "Create time: <strong>%s</strong>"
msgstr "創建時間：<strong>%s</strong>"

#: misc.php:85
#, php-format
msgid "Welcome to <a href=\"%1$s\">Add</a> <code>%2$s</code> via Cydia."
msgstr "歡迎通過Cydia <a href=\"%1$s\">添加</a> <code>%2$s</code> 訪問本源。"

#: misc.php:87
msgid "Enter Cydia/APT URL"
msgstr "輸入 Cydia/APT 地址"

#: misc.php:90
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: misc.php:93
msgid "Add Source"
msgstr "添加源"

#: misc.php:105
msgid "This page is available to Safari only."
msgstr "移動版Safari 訪問首頁，查看更多精彩內容。"

#: misc.php:114
#, php-format
msgid "My Favourite Repo: %1$s(%2$s)"
msgstr "我最喜愛的軟件源：%1$s（%2$s）"

#: misc.php:119
msgid "Share To"
msgstr "分享到"

#: misc.php:127
msgid "Powered by <a href=\"http://82flex.com/projects\">DCRM</a>."
msgstr "由<a href=\"http://82flex.com/projects\">DCRM</a> 強力驅動."

#: misc.php:132
msgid ""
"Dear manager, please follow the steps on <a href=\"init/index.html\">Install "
"Introduction</a> first."
msgstr ""
"站長您好，如果您是首次安裝DCRM 專業版，請運行<a href=\"init/index.html\">快速"
"安裝腳本</a> 。"

#~ msgid ""
#~ "Welcome to <a href=\"cydia://sources/add\">Add</a> <code>%s</code> via "
#~ "Cydia."
#~ msgstr ""
#~ "欢迎通过 Cydia <a href=\"cydia://sources/add\">添加</a> <code>%s</code> 访"
#~ "问本源。"

#~ msgid ""
#~ "Donate via <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><img "
#~ "class=\"alipay\" src=\"icons/default/alipay_text_en.png\" /><sup><small "
#~ ">™</small></sup></span>"
#~ msgstr ""
#~ "前往 <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><img class="
#~ "\"alipay\" src=\"icons/default/alipay_text.png\" /><sup><small >™</"
#~ "small></sup></span> 捐助"

#~ msgid "Device Info"
#~ msgstr "设备信息"

#~ msgid "In this version:"
#~ msgstr "本版更新："

#~ msgid "Changelogs:"
#~ msgstr "更新日志："

#~ msgid "Purchase"
#~ msgstr "购买"

#~ msgid "Recheck"
#~ msgstr "重新检查"

#~ msgid "Download Times"
#~ msgstr "下载次数"
